邊度有Switch 比索幣點卡?

有冇巴絲知道邊度有Switch 比索幣點卡?

想去墨西哥買特價game

開個新ac 再visa

visa 有地區限制
試埋paypal都唔得

借位問, 入錢去paypal得唔得?

開左港eshop好似冇得咁玩了。